''冇事黑警 有事警察''呢句要點拆??

如題，見好多廢老藍絲都用呢句黎駁琴晚警黑相衛既事
有咩句子/論點係可以駁到呢個POINT

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

拆乜鳩呀講得出呢句都無撚腦，唔同你屌鳩完屋企個賓妹佢可以唔撚洗碗呀。

有事警犬都唔理

出撚左糧唔撚洗做?

我地冇得揀，市民冇武力自保先要靠警察

屌你老母 黑唔黑警你都要做野架啦
你出撚緊糧架死黑警
三兩句唔岩就落閘揀野做 屌你老母咪好著數？

消防又可以拉閘唔去車救人救火？
屌你老母黑警真係食屎狗嚟

警黑合作

They are well paid for it

琴晚大肚婆／呀伯都被人打
家下又老屈佢地政見唔同？

SPRRY 依家係有無事都黑緊

佢收咗人工㗎喎

出糧俾你架
你職責嚟啦屌你老母 義工呀？

[Re:屌黑警有事又要黑警幫] 由頭到尾都係屌緊佢地選擇性執法同濫權呀

你返工做得唔好 比人屌好撚正常啦。
你比人屌完都要返工嫁
你唔撚据 咪轉工囉
但係班警太根本冇任何技能 轉完工搵唔返呢個價位

依家唔撚洗警察 人民自衛

收咗人工㗎，唔使做㗎，唔係點叫專業呀

依家係：有冇事都黑警！

你係咪 ON 9 架 ?
屌你老母

你答一句
琴晚搭車返元朗既 = 全部都係參與遊行 ?

頭先落街食早餐已經聽到好多類似既說話
成班廢老就話:班撚樣平時就牙斬斬，比人打咪又係叫警察
我屌你老母啊依家，連普通市民都打啊，唔明點解仲可以屌遊行班義士就係暴徒，周街打人就英雄

佢受傷唔好去醫院

叫警察係因為你嘅職業，叫黑警係因為你嘅行為

唔駛拆
有事都唔見人
其實全部炒得

公僕

你做好自己咪警察，知法犯法咪黑警
依家事實證明有事冇事都係黑警
黑警本質上就係黑警

一句到尾, 咁果日佢地有無出糧

交左稅佢地唔撚洗做野啊？

投訴過入境處，係咪以後都唔可以出入境？

咪講過好多次佢地有糧出架

人地份工來ga, 有rules要守

有無出糧先
公僕黎架屌你老母

佢地係義工的話就唔應該要求太多，
不過they are well paid.

無嘅啦
有無事都黑
解散左佢啦

當有警犬屌7示威者，有事唔好再搵警察嘅時候

歡迎大家share依個po，話比佢地聽，有事唔係叫警察，係叫垃圾

錯，有事冇事都係黑警

出份糧就要做野，屌你老母

你條撚屌問下個大肚婆流產左果個BB有冇叫過黑警?

啲狗糧係市民出錢架，唔聽話咬鳩主人梗係要屌，但唔代表唔使做。除非，佢哋唔要狗糧。

依家係警黑合作呀屌你

無出糧？

佢地有糧出架
佢地唔係under私人機構佢地係公僕啊
佢地一日繼續打哩份工佢地一日都要做
邊有得揀做唔做架

是但喇 而家警察都唔存在
冇謂拗啲唔存在嘅嘢
甚至冇存在嘅必要
30分鐘先到 不如靠自己

執法權得班黑警先有，我唔搵佢搵邊個呀，我有執法權嘅話就唔撚使打999啦係咪呀

YOU ARE WELL PAID FOR IT

我地叫佢地做黑警嘅原因，就係因為呢班撚樣自己都身為香港人但就打自己人，唔係服務緊市民，是非不分

同元朗件事係一樣，佢地根本就想啲黑社會打示威者而唔及時到場，同樣係是非不分，離哂譜

而議員何君堯仲同呢班見人就打嘅黑社會 笑笑口握哂手咁讚佢地係英雄，你問佢地呢句又點拆啦？

解散警隊啦咁 民間自備守衛團算了

係咪無出糧比班狗？
一句收左佢皮啦

一樣喎, 都係話緊差佬唔係做緊警察應做嘅野

問題係班黑警對人不對事
見到普通市民俾惡勢力騷擾
不但無即時除暴安良 相反仲鼓吹暴力
覺得打撚曬班「示威者」好爽
無考慮到其實可能有啲乘客係無辜/路過

只能對個班藍絲說：
他朝君體也相同

冇事洗撚叫佢做黑警呀?

做壞事犯警例咪黑警囉DLLM

份糧包埋架屌你老母

而家冇警察，得黑社會，完。

屌你老母佢地出左糧架

警察做嘢係責任
市民報警係權利
執法不力就要承擔

依家有冇事都係黑警

冇撚出糧?有出糧就做嘢啦!市民有交稅㗎屌你老母!!!

哦, 咁醫生可唔可以因為你屌過佢而唔救你, 或者等1粒鐘先黎同你做CPR?

冇事市民
有事暴徒
屌你老母

我地出糧架
當然咩事都要揾警察啦
而家係有人選擇性執法
擅離職守

收皮啦
冇叫過呀
最好唔好撚執法
等真勇武入去燒村
睇下佢地有乜野講

唔撚洗拆
唔洗再報驚，冇人會幫你

如果普通市民可以執法
我又唔撚介意唔call你地呀

被打個大肚婆係示威者？

警察知法犯法
應做唔去做
只做越權野

你老細都成日屌鳩你廢柴但有事做都叫返你個名啦，你出糧架

市民就打，老黑就縮

畀張大肚婆被襲擊相佢睇
話佢知班黑社會打埋大肚婆
再咒佢下次就打埋你屋企人, 你D孫仔

你老細屌撚完你你係咪可以唔洗做野啊
老細又無事屌你, 有事求你啊?
有出糧架on9, 你估做黑警真係為正義啊, They are well paid for it

對我冇用，我有交稅出狗糧架！我想點講我養嘅狗都得，有咩問題？廢老行L開喇！

比人鬧完 唔洗做呀？

做錯，做得唔好，唔話得？
為市民服務，係佢地本身既職責。

警察係有收人工，佢地唔應該選擇性執法

屌你老母你收人工架

我地唔撚係要佢個人,係要佢啲裝備
佢黎到除撚晒啲裝備我話撚知佢埋白衫堆
啲裝備係我地香港市民比錢買

黑警係講緊佢地濫用職權呀！

過份武力對市民/有策略圍捕/攻擊記者

做出超過職權嘅事

而本身警察職責係要維持治安 保障市民人生性命安全 你份工嚟㗎公僕！

有冇事都黑警啦而家

拆你老母 邊個夠膽講出黎直接屌啦

on9, 你老細平時屌開你，叫你做野果時你可以唔做咩？

果班唔係示威者，係去完街/收工既普通市民，佢地未必有政治立場，甚至係支持政府支持香港警察既普通人

完全正確
"老闆屌尻完你，你就可以keep住出糧唔做野？"

問佢地
"你係反對示威定反對暴力？"

反對示威= 無野好講
反對暴力= OK你話反對示威者用暴力對抗 ，所以支持警察。咁點解宜家有班人用暴力對抗示威者你唔反對？

我地私了而警察唔拉我地既， 好樂意唔報警

唔好叫我出糧俾你

啲狗收左人工 你幾唔想都要做
仲有 佢地咁樣係選擇性執法 佢一係兩邊都唔拉人 一係兩邊都拉
而家個情況係佢淨係拉一邊人 幫一邊人 自己做判官？

如果將花費係黑警上既預算， 用黎組織一隊新執法部門
我諗真係冇需要搵佢地， 佢哋都可以摺埋啦

全民頭盔月

留意番，唔係冇事黑警，係濫用致命武器謀殺市民就叫黑警；唔係有事警察，係連黑社會都出埋都冇警察

好難拆咩？
我係納稅人我同你有份出糧架
收左人工係咪唔使做打呀？ 兩萬四一個月呀

做cs俾人屌老母唔駛做呀
做文員俾老細鬧唔駛做呀
做醫院俾病人鬧唔駛做呀
真係俾人鬧完唔想做咪劈炮囉
有人逼你做呀
又要逗份人工又唔想做，食屎啦

屌你老母
拉賊你責任黎架
如果市民有得拉人上法庭 唔洗出糧俾你地班死黑警啦

收錢唔洗做....淨叫雞好唔好

知唔知點解叫黑警

邊個出糧

哇真係有智障唔識駁
原諒我咁直sor

佢份糧包埋

我哋辛辛苦苦返工 交稅俾佢哋出糧架屌

係咪需要老師就縱容老師非禮學生？
係咪需要老公就縱容老公叫雞偷食？

選擇性維持社會秩序?

我哋燒錢曬太陽去示威遊行 佢哋um um 腳係警局坐受我哋錢 返大陸食屎啦 警察？香港冇

你一定要講清楚，尋晚係有大肚婆同老弱婦孺純粹想返屋企

冇事暴徒 有事納稅者

有啲野唔能夠搬上檯面做，只能夠暗啞底做

交稅就搵市民；返工就打市民

they are well paid for it
一係你做義工
一係你段job計

因為我地唔會濫用暴力啊
講真如果我地還拖
唔洗出糧比狗啦

警察，係遵守警察通例、香港法例，不偏不倚，依例執法。
黑警，無法無天，視法例如無物，拉人講興趣。

反駁：我地係將兩類警察分開，因為我地仲認為有正直既警察，而家係你將佢地混為一談，將所有警察=黑警。咁我有事叫警察好正常，呢個係佢地既工作，唔通因為會比人屌就唔使做呀？你返工都比客屌啦，係咪唔使做野呀？

佢地成日話一小部分人唔代表全部民意，而家一小部分人話佢地黑警，所以對所有市民都唔理，合理咩？

我唔洗你保護我
但唔可以縱容黑社會

你唔鐘意可以辭職
你唔做野就係瀆職

叫班狗黎開工，我地有出錢買狗糧，佢自然要服務我地

警黑 黑社會係警察派出去
不用分得那麼仔細

份糧包咗㗎

講過好撚多次我地有交稅

而家證明有事無事都係黑警

有無事都要市民交稅
唔使交稅畀我地用武力私了咪唔叫警察囉

唔流拆
琴日只係助證，證明你地你黑警

《有事唔好搵警察？》

講得出呢句嘅人個腦大概裝屎

點解有事要搵警察？因為警察係香港唯一一個組織擁有公權力可以合法使用武力同武器。不過經過元朗之役大概要改做「只要撐政府」都可以隨便使用武器暴力襲擊人而又唔犯法。

想人有事唔好搵警察？得，解放香港警察囉，全港市民自由配備武器裝備保護自己。反正一路走來警察的作用都係係商場襲擊香港市民、放走打人黑社會、隨意開槍打香港示威者、休班時盡情犯法。

琴晚元朗之役，我好心痛，我強烈呼籲香港市民全民習武，香港咁多泰拳班，去上返幾堂，至少要學會保護自己。Live有好多市民缺乏基本保護要害嘅訓練，連我呢個長期病患者都學到泰拳，無人會學唔識。

知唔知點解警察變咗過街老鼠人人喊打？因為你地唔專業垃撚圾呀。醫護人員唔似得你地選擇性服務，連果位打人嘅黑社會白衫都照幫佢做CPR急救送院，這就是專業人士應有嘅態度同操守。

#香港警察垃撚圾
#打電話報警cut線
#叫人怕就唔好出街
#元朗太多人查唔到身份證
#金鐘又可以一字排開查班細路
#全晚一個人都拉唔到
#學乜嘢人做警察呀
#香港警察香港之恥
#全民習武
#自己生命自己救

From:

如果我打人冇法律責任我洗撚你警察保護我?

全香港得警犬可以咬人光明正大咋

專業紀律部隊 六個字個意義去左邊

你估你黑警好打得,真係一個打十個？比返枝炮我,我覺得仲安全啲。

我覺得係要答：
支持警察嚴正執法
拘捕所有涉事白衫

We pay for it

無事老闆 有事老闆

Dllm咩叫冇事黑警 有事警察，我地係納稅人黎，佢地係要保護市民，無論咩事。唔係咁高人工可以選擇性執法？警察係唔可以有政治立場，如果有廢老咁講，我會屌到佢飛天

答返佢：
你撐黑警 黑警撐你？！

冗員唔洗做?

而家係要你做好本份！
冇事黑警有事警察 呢句根本就係講緊你地無做好本份！

They are fucking paid so good to do their JOB! It is to protect people!

唔出糧咪唔洗幫囉屌你老母

冇人否定警察
我哋只係要求警察按守則保護市民
6.12佢哋冇咁做
我哋先咁嬲
今日警察又唔做嘢
由得黑社會打人

警察責任係咩，無責任仲叫咩警察

做錯野就好應該屌 唔做野就更加要屌

拆你老母呀 依家已經唔喺政治立場嘅問題
已經喺佢哋仲有冇良知做人
如果佢哋仲覺得班後生有問題 抵死
佢哋唔撚配做人

收錢㗎咋
難聽啲講句係明買明賣
講到自己咁偉大咪唔好攞人工囉

對淺藍人士有效：

「退一百步，認同示威者係暴徒喇，警察出手還擊好合理
咁元朗班人呢？所謂既正義之師去左邊？見人就打喎，都好合理？」

你同佢哋講
D醫護抽血「吉」到你痛
你屌鳩佢
佢係咪可以唔撚使醫你 唔撚使幫你做化驗啊
醒未啊
仆街

警察有收人工, 仲要咩解釋?

駁唔到

你答我稅同陀地交邊樣先得唔得

有糧出架唔使做阿

有事就暴徒，冇事就納稅人？

好簡單
知唔知如果你琴晩入左元朗食飯，唔小心著左黑衫甚至深色衫，就已經畀人打。係呀我知你係藍絲但係而家已經係黑社會出嚟無差别打人

食屎狗 解散警隊啦 冇撚用 要佢做乜
示威者都大大力打 係咁拉 係咁抄牌 黑社會就有武器都唔撚拉 當見唔到 宜家連市民都保護唔到 要佢何用？？ 仆街班食屎狗 選擇性執法吖 濫權打人吖屌

收人工唔撚做呀？
你濫權所以你係黑警，呢樣點都要屌
但記住你既職責係服務香港「市民」，而唔係香港「政府」

宜家有人放工返歸都俾人打吖 大肚婆都打啊 屌你老母叫佢哋唔撚好出街 出街冚家俾人打到爆頭

問嗰個人cut唔到有線係唔係繼續畀錢但罷睇“抗議”

警察唔係義工，佢地係高薪工作架，唔係可以話鐘意就執法唔鐘意就唔執法，保護市民安全係佢職責啊。更何況尋日連無參與遊行嘅市民都打，唔好合理化黑社會嘅行為啦屌你老母

人民自衛

屌你老母佢地夠譴責醫護界啦
係咪唔撚睇醫生呀

唔好撚出糧以後唔撚搵你

有冇事 我都要交稅

佢以為警察係打份工牙? 保護市民性命財產呀 係咪選擇性保護呀 係咪唔想救就唔撚洗救呀 犯左法都應該受保護架更何況只係示威者甚至普通市民 仲洗講邊個出糧俾佢地? 對住市民記者學生就兇神惡剎 同班黑社會根本就係稱兄道弟

唔使拆，立即成立民防隊

接受市民報案係佢地責任嚟㗎屌你老母

第一
唔係冇事

佢地攻擊和平示威者
所以先淪為黑警

第二
有事佢地要出黎做野
they are well paid for it

冇事黑警 有事警察
呢句係偷換概念

姐係警察將無辜市民嘅安全完全無視，如果下次有黑警屋企人比班白衫人斬，你，唔好喊

From facebook高質comment: 希望大家理解 “社會需要警察呢個功能“ 同” 社會吾需要黑警“ 係完全冇矛盾的

市民一直都係叫警察為警察
直至近期既不公義事件 令大眾覺得憤怒
所以先鬧警察為黑警
警察一直應該係以守護市民 保護香港為責任
到有事時 警察係咪因爲市民話佢黑警而唔做野？
係咪讚揚警察既羞恥行為就可以無法無天咁打人？

請個人返嚟政見唔同可以唔做嘢？有比錢出糧呀 DLLM

有冇事都係黑警啊屌你老母！

sorry 有事都係黑警

因為得警察可以合法使用武力。
如果佢地認為因為有人鬧警察 有事警察就可以唔出動既話 等於直接否定警察既專業性 如果係咁 警察憑咩合法持有武器/動用武力？民眾可以成立自衛隊了
同埋可以比佢地睇連大肚婆老人家都打既片 問佢如果你係無辜被打既民眾仲講唔講得出 冇事黑警有事警察

保護市民生命財產都係警隊嘅工作同職責
而且警隊係唯一合法行使武力同執法嘅部門
香港市民報警，不論對警隊有冇不滿都好
係合法合理合情下，唯一可以尋求嘅協助

尋晚係消防同救護做埋狗果份, 護送市民離開元朗站

回: 你都on9嘅 鬧完我我係咪唔使畀家用養你？

被打果d係平民，無份叫黑警

收人工就要比人屌，收人工就要做嘢
有幾需要拆

唔洗拆，打鳩佢

they are well paid for it

唔洗拆，以後靠自己

佢地有糧出

醫生醫死人你老婆你老母無錯你吾好出聲呀
如果吾係你吾好去睇醫生
無事罵醫生 有事搵醫生

你可以埋怨市民 甚至與市民為敵
但係作為警察絕對唔可以玩忽職守

如果尋晚報咗警後10分鐘內警察有到場呢句野先成立

成日話「警察都有好人」
用琴晚嘅事幫佢地驗證左 係冇
以後有事都唔會報警
以後有冇事都係黑警 再冇警察

人地都係打份工姐
可以點拆

做錯就要屌㗎啦
做柒俾人屌喇仲要繼續柒
就唔好怪人屌佢啦

They are fucking well paid for it!!!!!

冇事黑警 有事警察
對唔住, 我知錯啦, 由頭到尾只有黑警沒有警察
佢嘅職責係服務政府, 唔係保護巿民, 請政府將出俾黑警果份糧, 退番稅俾巿民

你不保護嘅人，有d係撐你地嘅人

你屋企個工人收你人工但日日都唔幫你做嘢，淨係去隔離屋做嘢收外快得唔得？

依個係佢責任黎就算點都要做架啦唔通我做sales俾人罵幾句又屌返個客咩

Sor 有事都係黑警

警察有錯就鬧架啦
我比老細鬧完未又係要繼續做野?!
啲廢老未又係成日鬧自己啲仔女無用，到自己有事未又係想靠自己啲仔女幫

如果今次黑警有救人
先可以話有事警察囉

唔
好
出
糧

辭職囉佢老母 份糧白俾架?

又一狗冇人性

幫手推

香港人夠交稅比你打，唔交稅比你拉

推上國際

咁個大肚婆琴晚一定係單拖食三十幾發子彈返到元朗先俾人打啦

屌你老母班廢老

咁警察做咩？

其實有事已經唔需要警察，只需要警察嘅架餐，佢哋而家嘅價值只係佢哋啲架餐，有架餐畀我哋，相信大把人入元朗，打9班牛屎佬

叫佢黑警果時都唔係冇事
我連炒都炒唔倒佢哋

糧係我哋出嘅 佢哋要做嘢就緊架啦
唔做嘢果班叫呃糧囉

係香港生活嘅人都有權要求警察協助
而保護市民係佢地嘅職責
連職責都盡唔到 有咩資格叫警察

唔撚洗求班狗，真正香港人，自己求自己

唔好叫黑警咪德咯，又唔係全部都係。街上有好多其實都幾friendly架。唔好同3萬警察為敵，可能以後有大半會救我地架

搞清楚唔係冇事就黑警
係佢地濫權用過份暴力打人先叫佢地黑警

叫佢地黑警 同叫佢地幫手救人都係出於希望警察係保護市民 兩者並無矛盾

依家免費做義工，冇錢出糧?

因為警察有gear囉
如果我哋有gear 有得合法持槍 有武器
可以用武力制服班恐怖份子而班黑警唔會拉返轉頭
真係完全唔需要警察存在

係咪放權比市民私了？

屌啦你叫班差佬除撚曬啲gear咪唔撚洗佢哋保護囉

我無撚交稅佢地無撚出糧架？

如果接受唔到工作內容，就唔應該打呢份工
各行各業都有風險
起港珠澳橋都有人死有人殘廢

警察無能到要黑社會幫手?咁點解要出糧比你地?直接出比黑社會啦

唔洗撚拆,直接殺左佢

解散黑警
自組衛兵

唔洗拆
因為咁樣已經認同咗“黑警”呢樣嘢

佢地有出糧，完。

係，只會你班狗開聲話唔做，
我地市民就自己起保護元朗人

on9 咩事都應該係警察！

有幾難答？
唔係"冇事黑警、有事警察"，而係"示威見到警察又要被打，示威完返屋企又被黑警放任黑社會打人"

進亦打，退亦打，總之就係報復市民，喺黑警眼中，雨傘暴徒，鐵通良民...

概念不清，混淆視聽，偷換概念

有糧出㗎，良心呢？

雖然班仆街應該都冇

乜撚野都問點拆 事實拆乜鳩呀我問你

咪玩啦，克警同圍頭佬咁多黃賭毒瓜葛，唔捉人算係自保

做每一份係唔係因為俾人鬧就唔駛做?
如果係咁的話，全香港應該都要罷工

唔洗理班 on9 ! 祝佢地早日比黑社會打死 !

我都廢事話啲狗有出糧，你俾我二百萬人拎鐵通出街你當睇唔到就得

咁佢呢份工有咩做呢？

出左糧就要做架喇
你樓下個看更唔聽話你都投訴架喇
何況對你出手?

有冇睇沈智慧嘅名言？

而家咪睇得出有事廢警囉

保護市民服務市民既叫做警察 個半月我見唔到有警察出現 全部黑警 著黑衫就無條件懷疑藏有武器一字排開拍埋牆搜身封港鐵站攔截對無反抗能力示威者造成無必要傷害 當晚捉十幾個 第二日秋後算帳再捉 另一方面護送撐警暴徒屯門大媽 同手持武器既白衫人士吹水查身分證放人
依堆叫黑警/狗

拆乜鳩 屌佢收人工架 專業精神都唔識

精句！秒殺！

咁佢而家有無做好佢份工？

警察唔係免費服務社會㗎！They are well paid for it！

唔洗拆
自己人自己救

知唔知乜撚嘢係公僕
依家有冇出糧啊仆街？

今日我有個同事都係咁講（貌似有親戚做警察）
我淨係答佢 吓 佢哋有收錢㗎喎 納稅人有俾錢就要做野 佢哋份糧包埋㗎啦

我都唔明佢 明明佢都係後生 三十出頭
自己睇到d牛屎佬打人都嘩嘩聲 都仲可以講d咁嘅風涼話
佢仲有屋企人住元朗 真係唔驚下個受傷嘅係自己屋企人？

驚察保護市民係職責嚟㗎, 仲要份人工係市民嘅錢

有冇事都係黑警

有無事佢地都係黑警，
防止犯罪係佢地既職責，
呢啲野唔撚做咁唔撚洗出糧比班撚樣啦

They are weel paid for it

黑警咪撚睇醫生
公營都唔歡迎你班狗

第一，警察係要服務市民
第二，佢地係收公帑出嘅糧
第三，就係佢地平時選擇性執法欺善怕惡，又違反曬警察通例先引致比人叫黑警

唔洗拆

佢幫市民係應份

幫市民同佢地係咪黑警無直接關係

因為係我地出糧比佢地 想屌就屌 想叫就叫 有咩問題

保護市民係職責
屨行職責時手法不當被批評
想問下兩者有咩衝突？
獻醜不如藏拙

你老細屌完你，你係咪就唔洗做？

鬧佢黑警係因為佢管理示威遊行不力, 而且處處濫用警權; 市民對你有期望、鬧你, 係咪代表你就可以連基本的保護市民的責任都唔負? 況且, 呢度受傷既人裡面, 你點肯定佢地個個都鬧過你克警? 唔通祇要有一部份人鬧過你克警, 你就覺得全世界都欠左你?

而且, 你有乜野權可以任意決定幾時救人幾時唔救? 你的權力唔係由你自己而來的, 而係由社會賦予的, 你的裝備係納稅人俾錢買既.

其他人見死不救係見死不救, 警察都見死不救已經等同幫兇.

而家咪證明有無事都係黑警囉

保護市民係香港警察嘅職責
示威者出來時示威 香港警察打佢
有市民喺元朗俾人打 警察唔理
咁香港警察仲有冇盡佢嘅職責

有工作的，覆佢:你老細咪又係有錯就屌你，佢叫你幫手係咪唔幫?
師奶，覆佢:你咪又係有事就老公，冇事就死佬

拆佢祠堂

有出糧架撚屌

你老闆屌完你你係咪唔撚洗幫你老闆做野有份交稅 執法部門係幫市民做野 係人民公僕

on9 咁你返工比人屌 屌完係咪乜都唔使做呀

啲垃圾狗一係就兩邊都唔好幫，唔好偏幫一面，示威唔好出黎驅散我哋，咁我比人打，還拖嗰陣都唔好出黎拉我囉

唔係因為你係警察所以叫你黑警
係因為你有正經事唔做所以叫你黑警
有黑社會都唔理既叫咩警察

你唔搵政治，政治都會來搵你

Well paid for it

出糧俾你打鳩完市民之後又唔撚駛做野
訓撚醒未?

從來唔係無事。你覺得無事姐。
香港有事，全港市民出黎出聲，你做警察唔識出黎反送中已經係死蠢，因為說明你甘心名正言順變公安香港支隊。
你唔出聲都算，仲要暴打出聲果D，唔叫你黑警叫你咩？
以前，差人身份，呢D所謂「政治事件」表唔倒態係正常，仲可以話佢地「保持政治中立」。而家你睇佢地D行為似政治中立咩？明係企係中共立場恰鳩香港人啦。

首先警察係公僕係由納稅人交錢俾佢
其次警察本身嘅使命係要保護市民為民除害，所有人都顛倒晒本身警察嘅職責係要維持正義同社會秩序，只不過係班警察顛倒是非左主動攻擊市民 咁樣唔係應該要將個罪名同責任放係警察而唔係市民到咩？

琴晚咁大個位俾你執翻警隊聲譽 你又唔做嘢
普通市民俾鄉黑打，你地又保護唔到，好難唔叫你地黑警喎

你都痴撚線，你班撚樣唔好出糧lor，咁我咪唔撚靠你

咁黑警斷指咪撚搵醫護
完

嘔返份糧出黎囉屌你老母

有冇事都係黑警！

事實證明：
有事無事係黑警！
黑警頭銜當之無愧！

洗乜拆，佢地冇責任做野？

我有份買狗糧比佢食，唔可以叫佢？

"We serve with pride and care"
警察應該係以服務市民為己任
而唔係服務政權

既然係服務 ，你就唔可話人有事鍾無豔，
餐廳侍應被投訴態度唔好，可唔可以話「咁鍾意投訴，肚餓就唔好嚟食嘢」？
醫生有醫療事故有病人家屬投訴，可唔可以話「有事唔好嚟睇醫生」？

同樣，警察完全唔係按照法律賦予嘅權力去執法，被投訴，唔通就可以話「有事唔好報警」？

連有事個陣，你地都係黑警。咁你地可以全部退休，香港係一個利益行先既城市(藍C，廢老思維)，我地唔會養垃圾。

免稅免差餉我咪唔屌你老母囉屌你老母閪

醫生唔妥你係咪可以唔救呀？冇撚腦呀？食撚屎啦黑警 屌哂你地全家

佢地出左糧, 而且有反黑架喎

有事唔係警察 有事係警察掉頭走

拆你老母
而家揀工做呀 鍾意就接
唔鍾意就當睇唔到

你份糧包

如果我地有警棍，一早收左d黑社會皮啦，洗撚搵班警犬呀

正想回呢句

警方係執法者，遇到犯法既事一定要理

但而家d 驚犬勞施動眾去搞示威者
ok, 你話示威者衝擊，但d 示威者唔會係打人，係衝擊防線同建築物

你認為佢犯法你拉佢，你有咁既權，但拉示威者是否公義就唔同人有唔同睇法

但係有人刻意兼有預謀去打人，呢個係完全係犯罪，你反而唔去做野？

簡單一句就係，應該做既執法工作唔去做，唔應該用過度武力去傷害示威者就做到足

仲夠膽講無事黑警，有事警察？咩logic

警察本身就要喺政治中立，為市民服務
依家喺普通市民被人襲擊，而對住呢班真暴徒黑警選擇性執法。任由牛屎人入閘入車廂亂棍毆打無辜市民，依家喺黑警自己選擇咗政治立場，同鄉議會勾結，默認黑社會施暴。

用下腦就知道講得出呢句嘅人都無思考同判斷能力啦，仲問，嘥氣。

冇事武警、有事冇警

帶風向block Ed

老世成日屌我做野做得差又遲到
我屌返佢轉頭有事唔好揾我

對市民就扑頭，對黑幫就走頭

我地有出糧比佢地
就算鬧佢狗佢地都要幫我地做嘢

講完

又話警察會除暴安良？

係咪可以私了先

黑警做返佢應該要係ge事係應份的 唔該

下次光復元朗你班黑警係咪唔理先?

吓 琴晚咁樣都仲問？

冇糧出比班仆街呀？

納稅人出糧比佢地

選擇性執法

屌佢老母

我都覺，同佢講我地決定好似大埔人咁成立民團！叫班死黑警收皮咪撚插手，否則無差別處理

岩既唔做 錯既做哂 唔係黑警係咩

如果全世界裝修佬收左錢 工又做一半
然後同你講 你有本事咪自己裝修囉

咁以後各行業唔使理客啦

仲有，你警察收薪 立稅人支糧架 ， 下下俾你番8粒鐘然後打4粒鐘電話呀

仲有，你既然無服務承諾 咁你唔應該叫緊急紀律部隊， 扣番你個津貼

係囉 咁直接解散警隊
還番拘捕權+行使暴力權利俾人民
有咩我地自己搞掂
你班黑警同盧偉聰一齊含撚啦

打香港人係因為佢地破壞社會

佢地燒唔到屎忽就以為自己好撚清高 應該佢地要試下比人打柒 到時米撚話啲狗唔幫你啊 傻閪

垃圾page養垃圾

on9, 有冇事都係黑警架啦，義工咩

照佢地咁講 果晚殺人放火姦埋你個孫都合情合理啦 而家針對政見定針對事件

冇事屌醫生，有事駁手指

我哋有話過要黑警幫咩？ 我哋打999 想睇下黑警有幾黑

放低配槍
你有無事都只係狗一隻

以後有人拎武器出街唔好問點解,因為黑警保護唔到市民,要拎黎自衛啊屌你老母!

乜啲黑社會淨係打黃絲咩？
乜警察可以根據政治立場選擇性唔保護？
咁係咪醫生就可以唔洗幫黑警醫治
做老師既就可以唔教黑警或者黑社會啲學生呀？
係咪唔識[url]職業操守[/url]四個中文字
不過我諗狗係唔識字既
其實可唔可以唔好到叫佢地做狗 侮辱哂狗！

人工包架仆街

屌佢黑警係因為佢執法方式有問題 但唔代表警察唔撚洗執法 係責任 仲要收咗人工

對你地人性仲有少少希望先搵你咋
但原來真係全部都係畜牲
而且你地係公僕係逗糧服務人民做係應份

有事警察：納稅人請佢哋返嚟梗係要做嘢，宜家唔係求佢哋義務幫手
冇事黑警：做嘢有缺失係抵鬧，唔扣人工已經算好，聽唔入耳應該炒咗佢
而且令市民受傷都唔係冇事，黑警已經自黑。

有無事都係黑警

有事警察唔幫 仲關門

同黑警有咩分別

同你講緊警黑一家，無法無天，唔係揾狗。

依家唔撚使你地啲警犬幫手 躝

我無野講

拆佢老未 仲講呢d咁on9既野 一巴煎埋去啦

關咩事，你執法不公就係黑警，有事蒲頭係你工作
d弱智先會講呢句